1020民陣大遊行無人講？

唔好再做連登神探

Push

Push!

推上熱門啦 要長期頂置

push

pish

自己推1

自己推2 咁重要！！

推呀。 第三次

自己推 4 呀

推

聽親戚講已經預告 唔批

行動post 推呀

仲有記得twitter戰線

一人拉身邊一個人開twitter acc

200萬人不是夢
（而家得4000人retweet 咋屌）

用下twitter help 去每日領任務retweet

bot的作用幫大家響twitter大海中
搵一啲重要的tweets
task2 係議員外媒tweets大家去retweet la

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

唔明點解仲要申請不反對通知書。Like to be humiliated?

行佢老母

熱門一個post都無
陣間30萬人都唔夠比林鄭笑撚死 原來光復香港係得個講字

我個post都係已經沉左

停做神探
請推行動

上得連登點會唔知
post上facebook好過啦

推呀。自推

自推自推自推

我要818

幫推

最齊圖都係你 推

我推

[img]

推行動po

612 果陣明明個個都用612 推
之後都有幾次
依家? 查案查案報夢報夢陰謀陰謀

聽朝要見到post

推推推

推左先

各位手足歸位啦 到時見

1020

推下正經post
好多義士等你救

冇人去架啦

畫左張文宣幫推

推啦

落街貼啦喺度講都冇用 上得連登嘅人都會知

推呀喂

up

1

廢

2

秒回唔升第一頁?
test

冇呀

Go

推唔郁都照推

吹大雞

其實唔洗講都會埋位出現 連登以外做多D宣傳比較重要

咁撚多圖 一日po一張po到20號

推返上去！1020！

香港人加油

1020 見

推呀

黎多次百萬人

Yes

FB IG 乜鳩都要post

一齊做啦 做神探好過冇左件事

721 831 101

查案要繼續 行動都要繼續

仲出街派傳單同貼牆

推撚爆佢

日撚日post!

P牌仔都要偽推下

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

推！！！

星期日見

今日復會 金鍾有無手足？

推！

10.20 TST

[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

幫手推埋英文post

推 星期日見

18/10都要人呀
想問返 10月18號係咪仲有和你拖？

推爆佢

我聽習近平講唔批

係唔使多講！一定上街！

貼文宣

Pish arrr

Puuuuuuush

Push arr

P牌 推唔郁都照推

比你班神探查到都無人制裁佢地，我地要贏，手足先至可以安息

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲

10.20九龍見

行動post

10月18 面具人鏈
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

推行動post 咪俾人帶風向

繼續推

推 尖沙咀見

比人咁打法，點會無人講

即刻推

推上熱門

長期置頂

唔該大家要習慣推行動post

【勇武職業升級】二十號尖沙咀唔係齋行，有重要任務俾勇武手足做！

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

推！！！！！！

推你

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！
外媒報條Bill 的新聞都好重要！
retweet哂佢

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

再推

查案之餘都要得閒做下文宣

- - - - - - - - - - -- - - - - - -- - - - - - - - - -
【行動POST】 各位師兄弟歸位喇 !

推上熱門
1020不見不散

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

全部同我入嚟支持民記 [第二十次民間記者會]

全力推1020九龍大遊行

點會無人講，周圍都有po

推，另外加句，邊個搞南亞，伊斯蘭，當日當鬼處理，錫春袋爆菠蘿

推！好重要！

照推！ 1020

其實不如連仔置頂啦 成日屌好煩

大大力推

唔可以比佢冇人講！！！！

推，1020見

一日之計在推post

見到我呢句既人即刻同我airdrop啲文宣出去

Pish

P

最尾果張咪出啦自閹五大訴求

1020九龍見

1020尖沙咀見

我以為全世界已知

push ar push ar

推上熱門

連登開始有廢post

10月18 7pm 面具人鏈
10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行
10月25 7am 遊行式行路番工

冇人講呀
冇人知呀

[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

[人手置頂]1020民陣大遊行冇人推？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

行動Post水泥隊

推

[連登以外]點解張建宗叫人唔好糾纏721事件？

*借位post*

記得send文宣俾朋友拉人去！

1020香港人全民召集

和理為盾，勇武為矛，和勇一家互相合作我地先會贏
買幾多coupon、捐幾多物資，都比唔上用人數證明俾港共睇香港人冇驚過，亦證明俾勇武睇 我地係核彈都唔割

要記住

多你一個好撚多
我地一定會贏

1020九龍見！